朋友 我當你一秒朋友

當你半夜睡不著，想搵人吹水時可以whatsapp既朋友。
價值觀，世界觀相同或不同又能聊到一起既朋友。
互屌，說教唔會嬲既朋友。
成功了你能真心祝福既朋友。
當你來到他所在的地方，休息時最想找他出來既朋友。
在你未來學習或者工作中會給予你幫助的朋友。
發現自己身邊咁樣既朋友一個都無，係我問題嗎？

定係人本來就孤獨
大家又有幾多個咁樣既朋友呢

要人交心俾你，
唔係先要交個心俾人，
咁太易受傷，同會嚇親人。

係要慢慢喺相處上打開自己，
如果冇試過幾實幾恐怖，
但經營完一段友情之後你會覺得值得。

加油，我以前都冇，但而家有。

講多句，要有啲咁嘅朋友一係緣份，二係努力上心，唔易架。